美斯遭遇罕見入球荒！3輪25射「零」入球

在西甲賽場，美斯已經連續3輪沒有入球了。對於美斯來說，這算是一次罕見的入球荒，並且在這期間美斯的射門次數並不少，達到了25次。

今場比賽，美斯也得到了幾次威脅球門的好機會。但他的射門統統被門將化解。下半場他甚至還差點複製了自己上季的經典入球，同樣是在韋拿馬連球場對陣貝迪斯，同樣是接艾巴（Jordi Alba）的回傳，在同一個位置吊射遠角，可惜這次他的射門稍稍偏出。

今場比賽美斯4次射門，加上之前的2輪比賽，已經25次射門沒有取得入球了，而這3場比賽他的預期入球達到3.09。對於美斯來說，最近真是沒有什麼運氣。

小花迷開始會教大家
助攻=無私 球王踢法

廢撚到
淨係識助攻

3輪都講

梅西射25唔入=冇運
以前牙朗射20先入1=柒

對於美斯來說，最近真是沒有什麼運氣。

球王無運,唔計

牙朗3輪無入波=垃圾回塘廢老
球王3輪無入波=唔準講

隊友問題
教練問題
場地問題

幾多%?

最衰都係華維迪

1.82%定0%高d

唔過一頁

3輪入6球 5球都係佢助攻

助攻球王。

冇10球助攻唔計啦

活著何求大陸仔罕見唔po殘體文

最衰都係高美斯…希古因…迪馬…正廢柴…
但全部都做過c朗隊友…

屌，希古恩入咁少波

明明無人出聲 上面班反美 仲肉緊係咁打稻草人

0%係三場
1.82%係接近半季數據

傻閪樓主

半場戴帽

佢似唔想戴

有球自己入到都交比基沙文
點知條垃圾入唔到，仲彈返美斯腳下

呢個樓豬仲on9過黑警

bin c

冇十二碼 唔計

好耐冇見你

樓主傻閪

無眼神唔計

樓豬呢條大陸西燈到4球

無牙朗咁有火

成日post埋d大陸飛機文

仲要惡撚過狗

美斯場場助攻 講到弱智咁

一場三個助攻都吹到學界都不如

樓豬同牙朗一齊去左武漢同支那人講聲加油？

冇眼神唔計

平時雞姦朗入一兩球十二碼就j到出血 依家又潛到地核

收左皮？

今場4球

唔係想針對C朗
但樓主依條大陸閪日撚日po支那野令人好撚反感

美斯：3場5助都唔計唯有入番上幾場既波

好似係6個

唔好推

haters 去晒邊

入廢隊唔計

美斯迷 但對c朗真係冇乜野
樓主條撚樣就日日係到尤文圖斯 c羅 用撚埋啲大陸文引戰 成個弱智咁

有無第四球gif?
幾撚老定 cls

美斯基本野

tui

第一版啲柒頭死撚哂

kayb 點睇反美狗

睇你點睇

樓主條大陸條幾時收皮

Cap左圖你返左來

樓主？
人呢？

bin到仆街。。。

嗰3場冇入波但6個助攻都比樓豬條支那閪批鬥
球王真係難做

樓豬假朗迷嚟，見美斯冇波入就起勢燈到四球

垃圾美斯
唔識入波

似!

入100球都改變唔到笑鳩阿朗入20球1入，自己25球0入嘅事實

笑到仆街

屌你老母賤種蝗犬
對家威盡 你隊柒波輸撚埋 隻偶像又廢
我係你就縮啦廢柴

樓豬而家上緊新浪網搵啲文黎反擊

百度

都係嗰句 希望美斯學下我朗跳高

4球

前幾場MESSI冇入球係事實 但keep住有助攻
今場連入4球亦都係事實 Messi ho ya

其實樓主咁嬲做乜
牙朗今年都有場戴帽啦

對於美斯來說，最近真是沒有什麼運氣。

你邊度見到我嬲
咁我之前post事實有乜好應最多話佢今場叻囉

最後嗰句酸撚到

美斯入四球，活著何狗只能酸溜溜

好大反應

佢可能去新浪搵緊尤文圖斯既c羅數據
唔好阻住人啦

禮兄

好撚搶口

Ching轉返簡體字ok？活著同志睇唔明架

珠珠今日又係度做連登師？

樓主縮返入老母個閪到？

活著何狗搵數據？出嚟啦，我想撚狗了[煙emoji]

你都幾撚好笑 助攻講到無撚用咁笑撚死人
一次過3球啦 滿意味

喺佢眼中迪布尼應該垃圾嚟 btw 4球